撻唔著車啊😭😭

救命啊點解既
撻個時有好似gas爐唔著咁

撻唔著既聲

冇電囉 on9

你係唔係岩岩熄左車，係度聽歌好耐？

係啊

搵朋友借條過江龍啦

冇電，要搵人搭返著佢。
可以搵的士佬，正常會收返你一百蚊左右。
或者你可以問左價先

小事，揾人搭電撻着架車，之後換埋電池。舊電如果用過三年就多數夠鐘。

架車落左地一年渣😭

聽講打上的士台 好快有車黎搭電

你而家係邊？

放低車架車
聽日試下
多謝各位Ching 🙇🏼‍♂️😳

我放低左架車返左屋企啦
多謝你
我感受到愛啊

買定舊救車電啦，好似尿袋果啲
你舊電扯乾左一次，好快會再無
另外快快手換舊新電，如果唔係下次出街又無電你盞跌多次車

提多小小 隻尿袋有分cc 而且有d會防回頭電設計

Fail 叫左的士搭電都唔著車

佢係咪唔識駁
我之前試過個的士佬唔識駁 亂鳩咁插

叫左個車房佬黎撻就得左
話我撻得太多

正照駁 負駁殼 （熄晒燈 冷氣）

架車平時要撻幾次先著
頭幾次撻好似扯蝦咁
係咩問題

有無入電池水啊Ching